有無巴打做裝修？

人工幾錢？點入行？穩定收入？想入行要有咩心理準備同起薪點高唔高？
求解答 thanks

lm想知

知小小
裝飾主要分天花 油漆 地板仲有d唔記得
我個時做天花o靚仔價有700 師傅價有1100 1200到 油漆就小啲

人工(頂薪)要睇佢個公會加薪不過一次都係加得個50 100

裝修都算比較穩定 正常日日都有工開
要注意既野就開工之前著哂裝備(口罩 手套 安全帽鞋)其實都足夠應付大部分裝修工種

仲想問點樣入行好？見上網搵比人壓到成500蚊一日